[冇圖]楊文蔚係咪想靠飛釘引話題？

技窮了？

青頭?